【1q題】邊個地方首都塵土飛揚?

唔係北京

東方不敗

蟻多嬲死象

錯 c路不正確

係咪理王者曼聯合國

下次努力

Infinite way

埃及

李斯

唔係你絲

再諗過

唔係infinity way

佛羅倫斯

no

估國家定首都呀？

我住嘅地方

榨汁機

首都

battery low(路）

何來 (河內) 塵埃飛舞

錯，不過思路正確，加油

中了